華為任正非：對香港示威沒有意見 只關心機場要打開

中國電訊設備製造商華為始創人任正非表示，對香港的局勢沒有看法，只關心香港機場的路要打開，否則有人坐飛機去學校會有困難。華為心聲社區網站發布任正非今個月15日，接受英國天空電視專訪的紀要，任正非被問到對香港情況的看法時表示，除了關注香港機場的情況，並無其他想法，並提到中國還是非常穩定，穩定最大的基礎是改善窮人生活。

任正非又提到，美國將華為46間子公司列入出口管制實體清單，是不太公平的決定，因為華無做錯事，而華為將設備換成自家研發的零部件後，設備效率比原來用美國零部件時提升了30%。

Ok

自己個女都放埋去加拿大

係柒左比人拉到者

唔柒 咪又係口講愛國

即係示威影響唔到佢但塞機場就.....

thx for remind

教曬路

同我推爆佢

成班地產商串柒柒，又出信又放警係咪唔記得
又話齊上齊落，銀髪發起罷買行街涼冷氣，點解無人撐無入日程表？又話要經濟抗爭？禁完錢就算？

香港人 出街

無問題

佢自己都顧唔掂..香港問題都唔想理

不過用屎為手機
資料一樣送中

老解嚟
香港市佔率唔夠高先騎牆啫

收到 全世界入機場

機場 收到

對華為前途沒興趣
只關心apple

提水提得咁明顯

明哂

明明機場就係春袋 而家就排哂隊讓比觀塘

貨運好難搞，佢即刻轉機
雖然有部分會落地，用中港司機車十幾個鐘返去

HUAWEI D零件要香港機場出入
日本MINEBEA泰國廠
日本Kyocera東南亞廠
日本JDI廠
仲有好多好多

其實佢無講示威者有問題，佢會唔會俾玻璃心秋後算帳？

唔可以轉飛深圳寶安機場咩？貴d姐

係SZX 做DDP實貴死
一定係來香港，有CEPA